睇完鬼滅之刀一問

想問動畫26集 係漫畫第幾話？

你睇埋漫畫咪得

想睇後續 唔想重睇

5x

不過漫畫唔算好好睇

thanks 搵到了

54話